推張建宗上位=邀家奴掌政，香港只會繼續沉淪

背後個老細係一樣的！

而且佢同家人最愛炒樓圖利

佢做到特首 香港人一定食屎！

特首從來唔應該係公務員升上黎

而係由政治人物擔任

我要雙普選！